%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------%
%	The MIT License (MIT)
%
%	Copyright (c) 2021 Jitin Nair
%
%	Permission is hereby granted, free of charge, to any person obtaining a copy
%	of this software and associated documentation files (the "Software"), to deal
%	in the Software without restriction, including without limitation the rights
%	to use, copy, modify, merge, publish, distribute, sublicense, and/or sell
%	copies of the Software, and to permit persons to whom the Software is
%	furnished to do so, subject to the following conditions:
%	
%	THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY OF ANY KIND, EXPRESS OR
%	IMPLIED, INCLUDING BUT NOT LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY,
%	FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO EVENT SHALL THE
%	AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER
%	LIABILITY, WHETHER IN AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM,
%	OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR OTHER DEALINGS IN
%	THE SOFTWARE.
%	
%
%-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	DOCUMENT DEFINITION
%----------------------------------------------------------------------------------------

% article class because we want to fully customize the page and not use a cv template
\documentclass[a4paper,12pt]{article}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	FONT
%----------------------------------------------------------------------------------------

% % fontspec allows you to use TTF/OTF fonts directly
% \usepackage{fontspec}
% \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX}

% % modified for ShareLaTeX use
% \setmainfont[
% SmallCapsFont = Fontin-SmallCaps.otf,
% BoldFont = Fontin-Bold.otf,
% ItalicFont = Fontin-Italic.otf
% ]
% {Fontin.otf}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES
%----------------------------------------------------------------------------------------
\usepackage{url}
\usepackage{parskip} 	

%other packages for formatting
\RequirePackage{color}
\RequirePackage{graphicx}
\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor}
\usepackage[scale=0.9]{geometry}

%tabularx environment
\usepackage{tabularx}

%for lists within experience section
\usepackage{enumitem}

% centered version of 'X' col. type
\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X} 

%to prevent spillover of tabular into next pages
\usepackage{supertabular}
\usepackage{tabularx}
\newlength{\fullcollw}
\setlength{\fullcollw}{0.47\textwidth}

%custom \section
\usepackage{titlesec}				
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}

%CV Sections inspired by: 
%http://stefano.italians.nl/archives/26
\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule]
\titlespacing{\section}{0pt}{10pt}{10pt}

%for publications
\usepackage[style=authoryear,sorting=ynt, maxbibnames=2]{biblatex}

%Setup hyperref package, and colours for links
\usepackage[unicode, draft=false]{hyperref}
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6}
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,urlcolor=linkcolour,linkcolor=linkcolour}
\addbibresource{citations.bib}
\setlength\bibitemsep{1em}

%for social icons
\usepackage{fontawesome5}

%debug page outer frames
%\usepackage{showframe}


% job listing environments
\newenvironment{jobshort}[2]
    {
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X r@{}}
    \textbf{#1} & \hfill &  #2 \\[3.75pt]
    \end{tabularx}
    }
    {
    }

\newenvironment{joblong}[2]
    {
    \begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X r@{}}
    \textbf{#1} & \hfill &  #2 \\[3.75pt]
    \end{tabularx}
    \begin{minipage}[t]{\linewidth}
    \begin{itemize}[nosep,after=\strut, leftmargin=1em, itemsep=3pt,label=--]
    }
    {
    \end{itemize}
    \end{minipage}    
    }

\bibliography{citations.bib}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BEGIN DOCUMENT
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}

% non-numbered pages
\pagestyle{empty} 

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	TITLE
%----------------------------------------------------------------------------------------

% \begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}X X@{} }
% \huge{Your Name}\vspace{2pt} & \hfill \emoji{incoming-envelope} email@email.com \\
% \raisebox{-0.05\height}\faGithub\ username \ | \
% \raisebox{-0.00\height}\faLinkedin\ username \ | \ \raisebox{-0.05\height}\faGlobe \ mysite.com  & \hfill \emoji{calling} number
% \end{tabularx}

\begin{tabularx}{\linewidth}{@{} C @{}}
\Huge{CV van Ir. Rafael Malach Dulfer, MSc} \\[7.5pt]
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
% EXPERIENCE SECTIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

%Interests/ Keywords/ Summary
\section{Interesses}
\begin{itemize}
\item Programming Language Design
\item Automatisering
\item Software Architectuur
\item Modernisering
\item Open-Source
\end{itemize}

% Skills
\section{Vaardigheden}
\begin{multicols}{2}
\begin{itemize}
    \item Programmeertalen:
        \begin{itemize}
            \item Python
            \item PHP
            \item Rust
            \item Java
            \item Haskell
            \item JavaScript
            \item SQL
        \end{itemize}
    \item Natuurlijke Talen:
        \begin{itemize}
            \item Nederlands
            \item Engels
        \end{itemize}
    \item Linux
    \item Server Hosting
    \item Git
    \item Scrum
\end{itemize}
\end{multicols}

%Experience
\section{Werk Ervaring}

\begin{joblong}{Web Developer - Netherlands Society of Cinematography}{Jan 2023 - Heden}
\item Webbeheer overgenomen van vorige developer en backend ge-streamlined om makkelijker nieuwe functionaliteiten toe te voegen.
\item Laad-tijd van paginas tot 3x versneld en security problemen opgelost.
\item \href{https://cinematography.nl}{cinematography.nl}
\end{joblong}

\begin{jobshort}{Software Development - BRBA}{Feb 2021 - Jul 2021}
Voor de periode Februari - July 2021 hield ik mij in opdracht van Underdark bezig met het \href{https://www.ronroozendaal.nl/blog/2021/05/een-nieuw-registratiesysteem-in-een-paar-weken-tijd}{BRBA} vaccinatie registratie project voor het Nederlandse Ministerie van
Volksgezondheid, Welzijn en Sport (MinVWS) met taken als validatie+encryptie, integration testing en het streamlinen van het build proces.
\end{jobshort}

\begin{joblong}{Web Developer - Anubis}{Jan 2021 - Apr 2022}
\item Online examen systeem ontwikkeld voor de Universiteit Twente, in gebruik door de vakken `Network Systems' en `Web Science'.
\item Zelf-ontworpen Markdown dialect + parser om examens te definiëren. 
\item Meer dan 100 studenten die tegelijkertijd het systeem inladen en gebruiken.
\end{joblong}

\begin{jobshort}{Software Development - Serious Game Automatisering}{Jun 2019 - Aug 2019}
In opdracht van De Winter Information Solutions heb ik een dedicated interface ontworpen om het ``hosten'' van hun serious game voor de Vereniging van Nederlandse Gemeenten te versimpelen en gedeeltelijk te automatiseren. 
\end{jobshort}

\section{Overige Ervaring}
\begin{itemize}
    \item Vrijwilligers werk bij verschillende culturele events en locaties.
    \item Band ruimtes managen voor de Universiteit Twente.
    \item Verschillende band avonden georganiseerd.
\end{itemize}

%Projects
\section{Projecten}

\begin{tabularx}{\linewidth}{ @{}l r@{} }

\textbf{Mr Kite's Maginificent Kut-Up Machine} & \hfill \href{https://mkmkm.thebias.nl}{Stream} \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Een oneindige audio stream die een grote database aan muziek door elkaar husselt, vervormd, samenvoegd en in korte fragmenten afspeeld. Geschreven in Python + QT voor de \href{https://github.com/Rafaeltheraven/Mr-Kite-s-Magnificent-Kut-up-Machine}{GUI} versie.}  \\

\textbf{Nethacklang} \\
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Compiler voor een zelf-ontworpen ``taal'' geinspireerd door het spel Nethack waarin de developer een level moet ontwerpen om input/output te kunnen doen. Geschreven in Haskell.} \\

\textbf{WAGon} & \hfill \href{https://wagon.thebias.nl/}{Documentatie} \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Master Thesis Project. Een DSL om Weighted Attribute Grammars in te definiëren, een ecosysteem om met deze DSL te kunnen werken en een GLL-based parser generator als proof-of-concept voor de DSL en het ecosysteem. Geschreven in Rust. \newline Eindcijfer 9.0} \\

\textbf{The Propaganda Machine} & \hfill \href{https://ieee-cog.org/2021/assets/papers/paper_231.pdf}{Paper} \\[3.75pt]
\multicolumn{2}{@{}X@{}}{Bachelor Thesis Project. Schrijft automatische propaganda gebaseerd op gespeelde potjes Risk. Onderzoek naar effectiviteit van simpel automatisch gegenereerde propaganda. Geschreven in Python + Java. \newline Eindcijfer 8.0} \\

\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Opleiding}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{}l X@{}}	
2021 - Heden & Msc, Software Technology\hfill \textbf{Universiteit Twente} \\

2017 - 2021 & Bsc, Technical Computer Science\hfill \textbf{Universiteit Twente} \\ 

2019 - 2020 & Minor New Media Language\hfill \textbf{Kaunas University of Technology} \\

2018 - 2019 & Bsc of Honours, Philosophy\hfill \textbf{Universiteit Twente} \\

2014 - 2017 & IB English A Language \& Literature \hfill \textbf{Het Berlage Lyceum} \\

2017 & VWO E\&M \hfill \textbf{Het Berlage Lyceum} \\

2015 & Summer Course Computer Science \hfill \textbf{Oxford University} \\

2014 & Junior TTO Certificate \hfill \textbf{Cambridge Education Group} \\
\end{tabularx}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   PUBLICATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Publicaties}
\begin{refsection}[citations.bib]
\printbibliography[heading=none]
\nocite{*}
\end{refsection}

\section{Contact}
\begin{tabularx}{\linewidth}{@{} C @{}}
    \href{https://github.com/rafaeltheraven}{\raisebox{-0.05\height}\faGithub\ Rafaeltheraven} \ $|$ \ 
    \href{https://linkedin.com/in/rafael-dulfer-b60a32111/}{\raisebox{-0.05\height}\faLinkedin\ Rafael Dulfer} \ $|$ \ 
    \href{https://dulfer.be}{\raisebox{-0.05\height}\faGlobe \ dulfer.be} \ $|$ \ 
    \href{mailto:rafael@dulfer.be}{\raisebox{-0.05\height}\faEnvelope \ rafael@dulfer.be} \ $|$ \ 
    \href{tel:+31616935305}{\raisebox{-0.05\height}\faMobile \ +316.169.353.05} \\
\end{tabularx}

\end{document}
